<?xml version="1.0"?>
<quotes>
<quote author="Kim Jong-il">Frage nicht, was dein Land für dich tun kann, frage was du für dein Land tun kannst.</quote>
<quote author="Roland Koch">Willst du den Charakter eines Menschen erkennen, so gib ihm Macht</quote>
<quote author="David Hasselhoff">Mister Gorbatschow, tear down this wall!</quote>
<quote author="Til Schweiger">Ich denke, also bin ich</quote>
<quote author="John D. Rockefeller">Hasta la victoria siempre!</quote>
<quote author="Johann Wolfgang von Goethe">Da hat das rote Pferd sich einfach umgekehrt und hat mit seinem Schwanz die Fliege abgewehrt</quote>
<quote author="H.P. Baxxter">Herr: es ist Zeit. Der Sommer war sehr groß. Leg deinen Schatten auf die Sonnenuhren, und auf den Fluren lass die Winde los</quote>
<quote author="Bastian Schweinsteiger">Der Vorteil der Klugheit besteht darin, dass man sich dumm stellen kann. Das Gegenteil ist schon schwieriger</quote>
<quote author="Bastian Schweinsteiger">Alles, was wir sind, ist das Resultat von dem, was wir gedacht haben</quote>
<quote author="Karl Marx">How much is the fish?</quote>
<quote author="Thomas Mann">Heinrich, mir graut's vor dir</quote>
<quote author="Satz des Pythagoras">Wenn man ein 0:2 kassiert, dann ist ein 1:1 nicht mehr möglich</quote>
<quote author="Friedrich Schiller">Hier bin ich Mensch, hier kauf' ich ein.</quote>
<quote author="Peter Hartz">Ein Experte ist ein Mann, der hinterher genau sagen kann, warum seine Prognose nicht gestimmt hat.</quote>
<quote author="Walter von der Vogelweide">Rock'n'Roll ain't noise pollution. Rock'n'Roll is just Rock'n'Roll. Yeah.</quote>
<quote author="Osama bin Laden">Das wird doch alles von den Medien hochsterilisiert.</quote>
<quote author="Kurt Cobain">Liebe deinen Nächsten wie dich selbst.</quote>
<quote author="Silvio Berlusconi">Handle nur nach derjenigen Maxime, durch die du zugleich wollen kannst, dass sie ein allgemeines Gesetz werde.</quote>
<quote author="Heidi Klum">Die Proletarier haben nichts zu verlieren als ihre Ketten.</quote>
<quote author="Buddha">Schön, die Phönizier haben das Geld erfunden. Aber warum so wenig?</quote>
<quote author="Klaus Wowereit">Ihr Völker der Welt, schaut auf diese Stadt!</quote>
<quote author="Darth Vader">Die Macht ist nicht etwas, was man erwirbt, wegnimmt, teilt, was man bewahrt oder verliert; die Macht ist etwas, was sich von unzähligen Punkten aus und im Spiel ungleicher und beweglicher Beziehungen vollzieht.</quote>
<quote author="Bob der Baumeister">Niemand hat die Absicht, eine Mauer zu errichten.</quote>
<quote author="Jaques Chirac">Verdammt sei der erste, der ein Stück Land mit einem Zaun umgab, und sagte: "Dies gehört mir." und verdammt seien die Leute, die einfältig genug waren, ihm zu glauben.</quote>
<quote author="Muammar al-Gaddafi">There's no busines like show business</quote>
<quote author="Paris Hilton">Nichts ist mächtiger als eine Idee, deren Zeit gekommen ist.</quote>
<quote author="Barack Obama">Wer sagt: hier herrscht Freiheit, der lügt, denn Freiheit herrscht nicht.</quote>
<quote author="Sigmund Freud">Man muss eine Weile nachdenken, um zu erkennen, dass man unglücklich ist, doch es lohnt sich.</quote>
<quote author="Batman zu Robin">In diesem Fall ziehen Sie eine Maske schnell zu sich heran und platzieren diese fest auf Mund und Nase. Danach helfen Sie Kindern und hilfsbedürftigen Personen.</quote>
<quote author="Deutsche Hochschule der Polizei">Wozu ist das? Das ist blaues Licht. Und was macht es? Es leuchtet blau.</quote>
<quote author="Freddy Krueger">Dream a little dream of me.</quote>
<quote author="Nostradamus">Ich mache nie Voraussagen und werde das auch niemals tun.</quote>
<quote author="Angebot zur Nachfrage">I want you to want me. I need you to need me.</quote>
<quote author="Optimus Prime">Wer kämpft, kann verlieren. Wer nicht kämpft, hat schon verloren.</quote>
<quote author="CIA Verhörmethode">Köpfchen in das Wasser, Schwänzchen in die Höh.</quote>
<quote author="Jennifer Aniston">Ich schaue mir meine Filme nie an. Sie sind mir zu brutal.</quote>
<quote author="Mario Barth">Jedes Publikum kriegt die Vorstellung, die es verdient.</quote>
<quote author="Thomas Mann bei der Nobelpreisverleihung 1929">Das sind Gefühle, wo man schwer beschreiben kann.</quote>
<quote author="Barack Obama">Ich habe eigentlich keine besonderen Talente. Ich bin nur leidenschaftlich neugierig.</quote>
<quote author="Karl May">Der Mensch ist nichts anderes als das, wozu er sich macht.</quote>
<quote author="aus Lord Of The Things von J.R.R. Ewing">We hold this truth to be selfauthor="evident, that all men are created evil.</quote>
<quote author="Holiday Inn">Der Mensch ist frei geboren und liegt doch überall in Ketten.</quote>
<quote author="Jean-Baptiste Grenouille">Du riechst so gut.</quote>
<quote author="Ho Chi Minh">Wir werden nicht schweigend in der Nacht untergehen. Wir werden nicht ohne zu kämpfen vergehen. Wir werden überleben. Wir werden weiterleben. Heute feiern wir gemeinsam unseren Independence Day!</quote>
<quote author="Lieutenant Ellen Ripley">Dieses Kribbeln im Bauch, das man nie mehr vergisst, als ob da im Magen der Teufel los ist.</quote>
<quote author="Rocky Balboa">Wer sich seiner Vergangenheit nicht erinnert, ist verurteilt, sie zu wiederholen.</quote>
</quotes>
